有太多太多的港豬, 擋在我的理想前

抗爭?
港豬太多, 不了

其實做隻港豬更開心

睇到自己咁大

何苦呢